Sammi 搬出愛巢自我封閉 情緒崩潰拒見老鼠安

《蘋果》昨日爆出許志安和黃心穎車廂偷食事件，轟動全城，不少fans擔心Sammi情況，怕她受事件影響心情，據知「安心偷食」事件對Sammi打擊很大，未如外界所言，她並非一早知「安心」的關係，此事令Sammi傷心痛哭。
有傳她已搬離寓所，不想與安仔共處，雖然物業是Sammi持有，不過她都選擇離開傷心地，有指她的情緒陷入崩潰，寢食難安，據知Sammi目前不想見其他人，亦拒聽電話，為怕Sammi抑鬱症復發，公司安排她暫停工作，讓她可以有私人空間、好好休息，據知Sammi近年熱愛做運動，從運動中釋放安多酚，令自己保持開心，同時keep住完美體態，幸好Sammi早前患膝蓋發炎，現時已康復，希望她可以透過運動分散注意力

Sammi加油啊飛左老鼠安啦，放過自己

屌你老母軟飯安

上帝早已預備

不如佢同馬明一齊,一個係好女人,另一個係好男人

馬明好男人 ? 邊個同你講

三十年感情話分就分咩

(認真mode)佢地有成30年感情,而賓穎今年先30歲,我真係好難想像到今日坐係bb車嘅會介入我未來嘅感情。。。。。

蘋果真係吹大少少喎。。。

如果非外界所推測一早已知安心戀，咁即係尋日下午知啦。

咁快可以搬走、寢食難安？又知佢乜電話都唔聽，又唔見老鼠安？

你咁撚叻既，咩都比你睇穿晒
你有無睇穿你自己啲腦水有幾多